同另一半政治立場唔同 你會點做？

如果發現原本諗野完全唔同 其實重唔重要？

一係互相尊重,再唔係就分手.

同化佢

投降

Agger有差唔多嘅價值觀好重要

唔好正面討論政治，要慢慢潛而默化我就係成功例子

點成功法！

冇相同價值觀 算唔算冇心靈上一齊？

奶共的一方俾好多利益對方，就可以扭曲對方的價值觀了

一齊睇新聞時好似當佢唔存在咁講2句，有時睇睇下新聞見到民建聯d柒嘢，自言自語講句”嘩咁撚仆街嘅”，慢慢佢自己有腦去思考㗎啦

分手 一定

政治立場好難一齊
接受唔到人奶共/建制

唔會一齊，認真
會了解清楚先

我想同另一半遊行當拍拖好浪漫
利申單身

一諗到將來就知冇撚可能一齊到

e.g. 送中一通過 個個都想移民好正路啦係咪先
你為左下一代想移民
佢就話身冇屎怕咩比人拉
已經唔洗再溝通

想像下你話6月9號想出黎遊行，為香港出返少少綿力
佢話好熱不了

同佢一齊睇新聞幫吓佢

上少d 連登啦

前幾日exact7ly 有條友同我咁講
心諗呢個人可以直接skip